同緊印尼妹拍拖

點識？

有冇南亞妹做我條女

之前係酒吧識

個西粉定黑

賓賓？

Indomie

鍾意食撈麵嗎

我好撚鐘意，小學雞食到而加 ，不過佢地似乎麻麻地鐘意
btw 覺得佢地D身材好容易塑造
識扮野個堆好養生 又yoga 又想變白 飲食又健康 身材好易變到好正

穆斯林？

記住帶套

有冇咩印尼野食、餐廳推薦？

印尼妹同印度妹個骨架都係正。偏幼細，唔高，但睇落去偏窈窕。不過印度妹好多時個頭好細，睇落有少少得意。
土耳其妹更正，腰幼胸大，股挺，但大脾唔粗。

多謝提醒

咁本身拜唔拜神？定係其實已經無咗信仰？

香港本身都多印尼華僑/上一代係印尼啦
有咩咁特別
溝到黑妹話你勁呀

佢係咪做姐姐

大把港女係黑 睇你係青頭仔

有冇qoute 錯人

賓賓好多係大波你都唔食

不過好少港女係一線粉

我都未遇過 大陸妹就有

支那人你興
香港夠有你未遇過

可遇不可求

怪不得你食開支那人
走啦你

支那好係用黎發洩

妹

不過食弱智港女咪得 易媾又港女

有冇d 係食完冇手尾

ptgf雞

好貴😂郁d 都2-4k

肥妹囉 人地大大食

頂哩d見到都扯唔起

tg 好多agent

你毒柒肥矮食唔開好邊

想屌

東南亞多一線鮑過香港或支那

好多印尼妹黎香港做fdh
好多同鄉, 有d 又黎呃男人結婚, 好古惑

有冇撈麵味？

好唔好屌

用咩語言溝通

我個frd 係港印mix
骨架超大 米6幾

仲有一個港泰mix
超細粒143 但骨架超大
都重成45kg以上 但唔肥

係咪好鍾意食蝦片

咩cup?

驗左性病未

印尼妹好好屌

係咪做工人姐姐

圖?

祝好運

粒lin黑色？

no sir no sir

臭閪？

唔知幾時有連登仔分享溝咗個索嘅黑妹

黎明

當年好多歸國華僑奶左野，要走難黎香港，華僑可以出境離開支那，所以逃港者入面，華僑比例幾高

黑妹

爸打係咪練馬師

有啲印尼妹係正
但絕少喺香港見到咁解
香港師奶唔會請靚女做工人，已經搞到香港街頭班印印普遍質素極低

公廁地方識賓賓

食鬼妹真識食
平時家務又有人做埋
間唔中玩女僕cosplay
好羨慕

之前識過個話大部分香港人都當佢肉便器第一次見就想屌

屌緊佢果陣 有無人叫yes sor yes sir

港女前後直線

用印尼話溝通？

純文字討論？

港女贏在對腳到

點樣叫床 用咩語言 講啲咩
會唔會追撚含

MAID黎?咪要同SIR開心SHARE

靚既洗咩做工人

Lin餅係咪杯蓋咁大？

沉船定拍拖?

好多個樣同副偈都好淫，你計

有冇圖先？

d 賓印個屎忽大部分都好大 好想試屌

印尼妹古唔古惑

你睇港男可憐到鐘意腳
之前有人開post投票揀腳定波
最後結果好似係打和
但有邊一個地方既男人（除左香港）
唔係大多數鐘意波/屎忽 呢啲傳統女人性徵
港女無波無屎忽到 搞到港男將腳視為女性徵一種
香港男人真係好撚慘

條女幅偈係正大波大蘿唔肥係矮咗少少

冇圖

印尼妹米6以上會唔會好少見
好似米5幾多

有無構想圖？

伊斯蘭教?

屋企傳統的話 只有佢地既男方搵港女 佢地個女嫁外族的話要斷絕關係
港男要去搵女朋友就要過佢父母個關 而且多數要入教

印尼有全世界最大既穆斯林人口

連登最憎既Kol
Spoon chan
腰細蘿大 波就最多b

想識越南妹

拖出街有無人望？

可唔可以問下佢去印尼點識後生local

賓印藉 我鍾意食

屌
比你講兩講。。。

靚都唔洗做工人啦
識個印尼親戚幾個女都生得靚
咪又係嫁得好做幸福少奶奶

可否不分膚色的界限

樓主係咪真係喺酒吧識呀
定係交友app搵姐姐出嚟扑野 沉船喳

深水埗 阿明印尼餐廳

又no sir no sir

深水埗有d舊式商場入面有d餐廳仲地道，不過冇香港人會去

我都想飛左條港女試下幾其野

靚既唔比出口

咁我就唔認同啦
賓賓同印印都大把黑矮肥，亦都有白有高有靚女
畢竟呢兩個國家係多種族國家唔可以一概而論
你見到個種白少少身材高挑好多都係混過種黎
之前去馬尼拉個啲賓賓都係偏白偏高
估計係啲美國佬亂咁扑野生出黎，同埋好多支那泡菜佬係個度做生意播嘅種
而混過種嘅賓賓係正撚到仆街
到我走返去鄉下地方 就出現返啲黑矮妹啦
反而想講印印個閪就普遍係臭閪，十個有九個都係臭到仆街，係臭到扯唔起
估計係佢地飲食中意偏辣偏刺激有關
至於嘈唔嘈就賓印都一樣咁撚嘈

點拖出街

成班文人痴撚線
傾左幾版仲係字

概念圖有嗎

我以前工人幾好樣但好仆街
會偷嘢

點解我識嘅米6都又肥又黑
性格又閪 完全無個偈得

靚嘅姐係我地眼中白啲高啲個咋都係混過種
通常係佢地老母嫁俾啲白鬼支那狗泡菜佬生出黎，本身都有啲錢，唔需要特登跑黎做工人
黎香港個班好多都係鄉下地方過黎
全部原種無溝過

之前玩app識一個，身材同樣都幾正，吹左段時間，但最後淆底冇出到

巴打咁臭都食得落 辛苦曬

實屬不幸

巴打唔好傻，賓印係for fun 架咋
樓主個case 係幸福case

我食唔落，係靚嘅，但扯唔起，真係無計

食緊印妹 但由細到大都係香港生活 同mk妹冇咩分別

真 ，蠱惑野好多

係咪同 賓妹印度妹一樣都好大波？
你哋年齡差幾多？

hello 無圖

ching可以點識到?

賣斷不知幾好。
好多時港男娶個港女，似入贅多過似娶人過門。隻戒指好似魔戒咁，一帶上咗之後就有岳母隻金睛光眼一直望住你（份糧）。

想知你哋出街有咩搞，同埋啲途人目光如何

你站係男方立場睇當然好
要女方願意放棄佢原生家庭先對雙方好
如果女方同家人關係唔錯 要佢放棄原生家庭都好大悲傷下

最怕大解放到身經萬戰，乜嘢人種都當佢免費玩自己未玩過嘅玩法，試完就算。
如果係咁，我情願佢係未結婚前唔俾食。

想食賓印一定係而家玩
戴住口罩拖出街無野驚
第時唔駛戴罩 就算個印幾靚都有陣南亞味
唔係個個頂到途人目光

我就係淆呢樣先無約出嚟

之前有片睇果個巨乳印印

以前嘅女長輩為咗唔好俾後生仔識越南妹、泰國妹、馬拉妹，成日同後生仔講佢哋識落降頭，如何神通。就七
算本人唔落，都會搵人幫佢落。
不過如果真係有咁嘅事，當年班大媽第一個自己去落咗自己老公降頭。等佢哋班男人上唔到大陸食正嘢啦。如果班南亞妹只係想佢男人對佢一心一意，死心塌地，又唔係想害個男人，又唔係本身賣過身嘅，咁佢做嘅嘢都無乜錯。

明呀 我之前玩都唔會俾佢地拖
仲要㨂間最近地鐵站嘅酒店
一屌完就送佢去地鐵站

佢整營多係咪好叻？

好多港男結完婚之後基本上被放棄原生家庭。
如果本身Muslim家庭女仔真係咁傳統，佢嫁得出去，斷咗原本嘅原教旨主義Muslim家庭應該真係會無咁辛苦。

歧視人就咪鬼惹上身啦。要試就正正經經去叫雞，乜人種都有嘅。

賓印試食區
連登仔真係識食

所以咪話囉，你應該更清楚被迫二選一嘅慘況先係。

主要係如果佢原生家庭唔想佢嫁，佢又想，佢要二選一情況下，成件事會好悲慘。
至於愛情定家庭重要啲就真係人人唔同啦

港女成本咁高
反正都係黑閪
點解一個可以要求係業主

個西係咪有營多味

菲律賓嘅都有好靚嘅。問題永遠都係起你遇唔遇到啫。

想識南亞妹 有咩方法
佢地對眼好靚

你哋兩個分別幾歲

諗起又有啲後悔，條女個身材係幾正

圖？

你呢個mindset，似絲打多。

如果成日要諗住原生家庭，基本上唔洗結婚。香港人拍拖，雙方家長老套過起「大家刻板印象中嘅專制霸道」嘅Muslim。拍拖帶出去同家長食下飯，家長已經好多嘢唔妥條仔或者條女，去講到話結婚時就更大鑊。好多時肯結婚嘅情侶結唔成都有幾成因對父母。

而且我見好多港男港女真係柒到連自己結婚都要想走去遷就返父母甚至家人意見。

結得婚，你就係自己一個獨立家庭。除非你老豆係誠哥，否則就咪撚咁裙腳仔啦！咁樣一世無法自己出嚟承擔一個家庭。

原本個家庭係撐你嘅，係對你好嘅，就同佢好相處，如果連自己父母同家庭都對自己唔好嘅，包括連宗教枷鎖都要落埋自己身上，就算唔斷咗關係，對個女仔來講，好咩？聽父母話，娶返個可以娶四個老婆嘅虔誠Muslim？唔滿意就指住個門口對你講「我要你走」三次就離咗婚，律師都唔洗請，呢位太太就重獲自由。

唔驚俾人落降頭咩

印尼係南亞

有時候唔洗分得咁清。有衝動搵伴侶拍拖，大部份原因都係你嘅基因，你身體產生荷爾蒙，引起嘅性衝動。

如果唔係條丁，一個普通男人會唔會因為寂寞而去搵個男朋友拍拖？唔做gay去搵男人拍拖就係因為條丁幫你諗緊嘢！

中咗降頭會點？

穆斯林落降頭
如果俾人知道咗唔知邊個死得快尐。

黑定白

係架 但有D人就係重視原生家庭多D
咁你只能夠和而不同囉 價值觀既野無對錯
特別因為而家世界各地離婚率咁高
一齊左大家都係受氣 正所謂婚姻之道就係忍耐 對男對女都係
有個情緒避風港始終對一個人既心理狀態好重要
所以我唔會話呢d人咩
就算係男 至少係大部分人既生活中 都會覺得在家千日好

至於女方係唔係傳統 就其實一定唔會係啦
係就唔會同異族一齊 但就算唔係傳統 原生家庭對一個人都可以好重要姐

反而中國穩步上升
唔知又幾多港男會同大陸妹相體 黎香港拎身份了

有冇奶？

同緊歐洲妹拍拖 同居一年 準備又搬

純文字?

泰妹真係會落降頭 朋友ex落我朋友情降 性情大變 床頭一隻隻烏蠅腳痴滿晒

係啊, 邊個會post自己女朋友上網比連登毒撚評頭品足?
你係愛你女朋友都唔會咁做咩係咪?
唔信既當我鳩up

扑野又唔係過世有咩所謂 肉便器啫

支那雞係一舊屎尿俾你地低質人屌開

唔好再post圖啦
之前有個巴打女朋友係羅馬尼亞人
post左上黎比人起埋底, 你自己小心

前幾日約咗條印尼妹喺香港做ol
收我一千蚊一個鐘
係咪你條女？

香港識印尼女，要小心，好多都有機心。不係話印尼女人唔好，我識/食過 幾個 ，其實性格都好好，熱情，溫柔聽話。 但可能香港環境迫成或印尼傳統迫成，變得好目標向。如果係剛來香港或本身土生土長，就比較好點。但日子耐左，好多都變質，其實香港男人對佢地唔尊重係影響好大。

飛機杯都咁撚講究你都幾撚好笑

真肉便器

最後點

屌
我早幾日係中環撞過你
你高佢2-3個頭

平時南亞女固定印象係又黑又肥

你個(蠱)字係咪有double meaning？

有玩過app既賓印十個有九個都有病

怪唔得你食開屎 肥婆柒醜啱哂你

真心唔會識咁落後東南亞
好多神通古怪嘢可以隨時降你

唔通你以為個個都好似你件傻閪咁揀埋啲肥婆柒頭嚟食咩懵撚

More

怪唔得啦知你質素係咁

傻仔講嚟講去都係嗰兩句柒就潛啦

所以話肥醜柒啱哂你

唔好害人啦，成個post都係身材膚色鮑魚腳點點點，有冇問佢想唔想俾你post

結咗婚？

咁最後點解陣點分手

你又知佢日日同佢一齊？
好多內情

Skout識？

講多無謂有相最實際

樓主沉晒船

賓賓好多腰粗腳粗又矮成隻猩猩咁 幾大波都不了

記唔記得菲律賓呢個國家 2010 年點對香港人

時不時都會睇返警剔自已
不過印尼計歷史殺得仲多中國人

印尼後生女幾靚女，偏高瘦，你哋唔好咁多stereotype 喇 又撈麵又話人哋皮膚黑

大把呃居留權，同蝗一樣一攞到身份證就bye

141 識？

佢地食咁多營多撈面小心中水銀毒

你唔知咩叫賓賓？

印尼華僑好多都好靚好正

華乜撚僑，要食就食原種

電話視像係咪長期有個訓係床既男人

臭唔臭

東南亞裔原種好醜樣，皮膚黑， 輪廓扁，唇毛濃。

又黑又輪廓深先正

多謝你欣賞

佢係黃世澤親戚?

真係慘

好撚D姐姐食既野=,= 你點頂得住D口氣

連天生既性徵喜好都比港女改造，陰公

早幾年工作關係住過响印尼耶加達幾個月，其實眼見好多後生印尼妹都幾靚，我覺得可能人種問題，佢哋輪廓好突出，所以靚起上嚟真係可以靚到model咁，但醜樣嘅真係可以去到猩猩level咁，新嗰代好多都信基督教唔係信回教，唔使成日走去拜神，所以日常接觸傾計其實都冇乜隔膜

嗰時我返工嗰度，大部分後生仔女都係大學畢業，不過响嗰邊做OL人工都會低過嚟香港做姐姐，所以先咁多人出嚟打工，熟咗之後有時同佢哋吹水，問佢哋點解佢哋寧願繼續响嗰邊做白領都唔出國打工賺多啲，係因為出親去打工基本上都會個老公都會出去混，所以好多香港嘅姐姐都係離咗婚

同埋佢哋嗰邊嘅華僑好多都係好有錢，識咗個華僑後生仔，佢帶我去佢屋企食飯，間屋成間別墅咁三層高有遊泳池，出入渣靚車，所以好多印尼local都會眼紅班華僑，所以以前排華嗰期先會咁恐怖

最記得嗰時住service apartment，有日放工返到樓下見有兩個鬼火咁靚印尼妹同一個唔知係日本定
定南韓定台灣定香港嘅男人等緊𨋢，個男人企埋一邊我以為佢哋唔識嘅，點知到出𨋢時個男人出𨋢先，嗰兩個印尼妹隔一兩秒就跟埋佢出𨋢，我先知原來係個男人帶返嚟開餐嘅，3P大戰一定好正

老銅多啲，幾好味

咪又係共產黨累嘅，如果唔殺今日係印尼人民共和國㗎喇

去個到做野實屌到鳩都斷

即係你條女黑鮑

印尼係東南亞

如果你想嘅真係可以玩到大爺咁，因為消費真係好平，嗰時我去做嘢三個月，同嗰度班同事混熟咗後佢哋都有問使唔使帶我去見識下，跟住就車咗我去Jakarta北面嘅一個地方，其實個feel同泰國差唔多又係好多囡囡企晒响街等你開價pick up，不過我嗰時都係齋睇，始終同印尼嗰班同事唔係話超熟，又怕佢哋口疏傳返到嚟香港公司呢邊就死得

聽佢哋講真係好平，帶返去過夜都係港紙200-300蚊已經靚到model咁，不過可能計返佢哋人工水平可能係貴都未定

酒店都會有一班囡囡搵食，佢哋疏通晒酒店D staff，晚晚可以自出自入酒店D bar、lounge搵客，不過呢類做遊客生意嘅會貴好多，對返港紙都要過千一晚

見好多人話印印樣衰，其實真係唔好俾嚟香港打工呢班姐姐令到你有bias，講靚佢哋嗰邊好多真係靚過晒港女，同埋有D皮膚都唔黑，同黃種人差唔多

鮑魚黑色?

有無curry 味？

灣仔酒吧街班鬼佬真係好中意食賓印

我同你老母抽插緊

果d係賓賓